覺唔覺黎緊呢幾年香港樓價會升得好快？

依家支爆，大陸錢外流，大部分一定去香港，即係主要買香港樓，之後幾年都會係咁。
保守估計一年最少升60%，要買樓真係要快點買

岩岩check 比上一季升咗10%

冇$$

有心要你地香港人死

算慢了

希望啦

唔好開樓市post 啦，陣間又有低調業主出來咬人啦

話佢層樓升60%都要咬我？

一陣又叫你準時交租

會呀，唔買就笨，快啲買

支爆進行中？真係？

咁大手入大陸啲樓